如果有天

明天投建制的藍絲們，如果有天你

去醫院做手術，之後腎臓不見了
買奶粉給小孩喝，變了大頭嬰
被公司克扣人工，反被告誹謗
屋子被強拆，用作建小白象公廁
得罪惡人，第二日變死因無可疑浮屍
百病纏身，但要先付數萬才能治療
有錢行街購物，遭公安嫉妒一棍打頭
社會信用評分低，連坐巴士也不能
想吃豬肉，發現含有大陸來源非洲豬瘟
不小心看禁書禁網，被送到集中營再教育
言談間表示不滿，被判監三年
終於覺悟而反抗時，被老解用坦克輾死

不要害怕，是你爭取的。

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

看巴打的深度分析